無論如何，只會根據初選結果投票，要含要奶都尊重

就算係Big雲/白頭佬勝出，我都會含淚投
Best scenario 就當然係佢地輸初選，我可以唔洗含淚
但無人知結果，呢個係唯一勝算最高嘅做法

熱狗唔初選就應該要預咗自己會輸，
唔該到時唔好又喺度單單打打

次次立法會選舉都係咁
大家可唔可以放低敵視心態 (對建制除外), 好好地投一次票，送35+ 入去反制

推

推

就算大家幾唔鐘意熱狗，都希望改一改口號
熱狗建制死全家